{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045880",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70510&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소노벨변산호텔(노블리안)"
    },
    "text": "辺山国立公園に位置するソノホテル&リゾートは、天恵の自然の中で癒される空間です。 リゾートは採石江の豊かさを伝え、セグウェイに乗りながら美しいビーチを散歩することもできます。 付帯施設としてはプンマル、ロビー階のフードスクエア、BBQチキン、31アイスクリーム、イムシルチーズピザ、サウナキッズ＆ビューティーショップ、ラメールセラピーがあり、特別なイベントである朝食はプンマルでご利用いただけます。 リゾートの基本情報では、チェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は午前11時です。 無料Wi-Fiと全室禁煙、歯磨き粉と歯ブラシを提供するBath Amenityが揃っています。 特価およびパッケージ商品の場合、2泊以上の場合、泊別に予約を進めなければならず、コロナによる運営状況はお知らせを通じて確認できます。 チェックインとチェックアウト時間は現場の状況によって変動する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 未成年者の場合、保護者の同行または未成年者宿泊同意書を提出しなければならず、未成年者宿泊同意書は入室するすべての未成年者に対して提出しなければなりません。 未成年者の宿泊同意書提出時、異性との混宿と飲酒は許されません。 上記情報はリゾートの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 客室価格は税金とサービス料込みの価格です。 プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。 リゾートの公式ホームページで営業時間と運営状況を事前に確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソノホテル&リゾートは辺山国立公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リゾートでできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、セグウェイに乗りながら美しいビーチを散歩することができます。"
        },
        {
            "question": "リゾートにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プンマル、ロビー階のフードスクエア、BBQチキン、31アイスクリーム、イムシルチーズピザ、サウナキッズ＆ビューティーショップ、ラメールセラピーの施設があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は特別なイベントとしてプンマルでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "リゾートでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、リゾートでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "リゾートの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、リゾートの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "リゾートの基本情報には何が含まれていますか？",
            "answer": "リゾートの基本情報には、無料Wi-Fi、全室禁煙、歯磨き粉と歯ブラシの提供が含まれています。"
        },
        {
            "question": "リゾートの営業状況はどのように確認できますか？",
            "answer": "リゾートの営業状況は公式ホームページで事前に確認することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。公式ホームページで事前に確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 426
    }
}